公司好多是非，搞到個人好大壓迫，應該繼續留定走？

番緊嘅公司多女性
而且好多是非
如果俾上司話永遠都係人哋把口聽到
因為上司都係是非之人
佢哋好似只會背住講你嘅不是
當著你面又會講其他同事嘅嘢
亦都試過逼到啲同事係屋企喊
我都有諗過其實自己係咪咁差
但後來先知原來係呢度嘅文化
基本上所有同事都無一幸免
只要做差左少少都可以講到好似地底泥咁
佢哋發現到你有少少問題就最開心
因為佢又可以開一個話題

雖然已經叫過自己唔好諗 做好自己就得
但總會聽到有人繼續講
每一次都好似叫完自己振作
佢哋就再一次攻擊咁
沒完沒了 真係番到個人好辛苦
好似一個無形壓力咁
每日番工就係諗到底幾時先可以辭職
真係有時連發夢都係公司班人
放假1,2日都放鬆唔到
個1,2日就只會諗
唉 過1,2日又要番去面對佢哋就覺得好似透唔到氣咁
真係覺得好攰
依家錢又少 重要人事關係咁差
到底應該繼續做定辭職會好啲。。

你公司冇咩做?唔忙?

融入文化，講返佢哋是非

依家疫情 無乜客 所以唔算好忙

佢哋覺得自己無問題 就算講佢哋是非都會變咗我問題

女人同事上司一旦情緒化，影響可以好大，前一秒嘻嘻哈哈，讚你做得幾好，下一秒黑面好似當你仇人咁都有

無錯！完全就咁 我前排真係因為呢間公司有諗過做啲好負面嘅行為 所以有時幾句閒言閒語真係可以影響到人好大

你有無留意到你全部論述都係講緊間公司有幾唔好，其實你自己都有答案啦唔係咩，工可以搵過架姐，個人做到咁唔開心為咩樓主加油

鬥無賴鬥癲！佢哋一定怕咗你

我公司都係，煩撚到仆街
好似除咗是非冇其他野講
次次同親我講 啊邊個邊個點點點
我都係9 hea佢地
啊！ 係咩！ 真架 ！唔知喎！